[nursing巴絲入] 讀返bio補底一問

小弟黎緊9月讀asso 將來想入返u讀nursing
但小弟高中冇修bio 驚自己將來會爛grade 所以想讀返啲bio打返少少底先
想請教下各位讀nursing嘅巴絲 如果想預習定嘅話要讀啲咩先？或者有啲咩bio野係讀nursing基本要識嘅？有咩係遲啲會學/會用/會考？
等小弟可以讀住先 打返個底 因為小弟好想入返u 感激不盡

anatomy同physiology

你不如搵定師兄師姐借asso notes比你好過啦 然後針對性溫習

hkcc?
不過基本上asso有關health個啲野都係會要你讀human biology
HKU space同CUSCS就唔清楚
hkcc hu bio有分I同II
bio I讀cell structure+osmosis+diffusion+ integumentary system+muscle+blood+bone+lymphatic system
應該係 除非唔係

我都有諗過不過我冇識嘅師兄師姐 多謝巴打先 我再睇睇會唔會有朋友識

Respiratory system
Digestive system
Reproductive system
Lymphatic system
Nervous system
呢啲基本啦

Space呀 不過都多謝絲打咁有心覆 我會睇下呢方面既野 終於搵到啲方向

其實需唔需要好詳細咁熟讀哂每個system入面嘅部位？例如每一樣野既功能同特點？
thx絲打

去search medical surgical nursing e-book

要啦緊係

上YouTube 睇
基本上都好詳細 溫哂佢
大概就係教而啲
利申：讀nursing

除咗11 個system 此外，enzyme, DNA, RNA 嗰啲基本concept 學